{
    "countries": {
        "AC": "阿森松岛",
        "AD": "安道尔",
        "AE": "阿拉伯联合酋长国",
        "AF": "阿富汗",
        "AG": "安提瓜和巴布达",
        "AI": "安圭拉",
        "AL": "阿尔巴尼亚",
        "AM": "亚美尼亚",
        "AN": "荷属安的列斯群岛",
        "AO": "安哥拉",
        "AQ": "南极洲",
        "AR": "阿根廷",
        "AS": "美属萨摩亚",
        "AT": "奥地利",
        "AU": "澳大利亚",
        "AW": "阿鲁巴",
        "AX": "奥兰群岛",
        "AZ": "阿塞拜疆",
        "BA": "波斯尼亚和黑塞哥维那",
        "BB": "巴巴多斯",
        "BD": "孟加拉国",
        "BE": "比利时",
        "BF": "布基纳法索",
        "BG": "保加利亚",
        "BH": "巴林",
        "BI": "布隆迪",
        "BJ": "贝宁",
        "BL": "圣巴泰勒米",
        "BM": "百慕大",
        "BN": "文莱",
        "BO": "玻利维亚",
        "BQ": "英属南极领地",
        "BR": "巴西",
        "BS": "巴哈马",
        "BT": "不丹",
        "BV": "布维特岛",
        "BW": "博茨瓦纳",
        "BY": "白俄罗斯",
        "BZ": "伯利兹",
        "CA": "加拿大",
        "CC": "科科斯群岛",
        "CD": "刚果（金）",
        "CF": "中非共和国",
        "CG": "刚果（布）",
        "CH": "瑞士",
        "CI": "象牙海岸",
        "CK": "库克群岛",
        "CL": "智利",
        "CM": "喀麦隆",
        "CN": "中国",
        "CO": "哥伦比亚",
        "CP": "克利珀顿岛",
        "CR": "哥斯达黎加",
        "CS": "塞尔维亚和黑山",
        "CT": "广州和恩德伯里群岛",
        "CU": "古巴",
        "CV": "佛得角",
        "CX": "圣诞岛",
        "CY": "塞浦路斯",
        "CZ": "捷克共和国",
        "DD": "东德",
        "DE": "德国",
        "DG": "迪戈加西亚岛",
        "DJ": "吉布提",
        "DK": "丹麦",
        "DM": "多米尼加",
        "DO": "多米尼加共和国",
        "DZ": "阿尔及利亚",
        "EA": "休达和梅利利亚",
        "EC": "厄瓜多尔",
        "EE": "爱沙尼亚",
        "EG": "埃及",
        "EH": "西撒哈拉",
        "ER": "厄立特里亚",
        "ES": "西班牙",
        "ET": "埃塞俄比亚",
        "EU": "欧盟",
        "FI": "芬兰",
        "FJ": "斐济",
        "FK": "福克兰群岛",
        "FM": "密克罗尼西亚联邦",
        "FO": "法罗群岛",
        "FQ": "法属南部和南极领地",
        "FR": "法国",
        "FX": "法国本土",
        "GA": "加蓬",
        "GB": "英国",
        "GD": "格林纳达",
        "GE": "格鲁吉亚",
        "GF": "法属圭亚那",
        "GG": "格恩西岛",
        "GH": "加纳",
        "GI": "直布罗陀",
        "GL": "格陵兰",
        "GM": "冈比亚",
        "GN": "几内亚",
        "GP": "瓜德罗普岛",
        "GQ": "赤道几内亚",
        "GR": "希腊",
        "GS": "南乔治亚岛和南桑威齐群岛",
        "GT": "危地马拉",
        "GU": "关岛",
        "GW": "几内亚比绍",
        "GY": "圭亚那",
        "HK": "中国香港特别行政区",
        "HM": "赫德与麦克唐纳群岛",
        "HN": "洪都拉斯",
        "HR": "克罗地亚",
        "HT": "海地",
        "HU": "匈牙利",
        "IC": "加那利群岛",
        "ID": "印度尼西亚",
        "IE": "爱尔兰",
        "IL": "以色列",
        "IM": "曼岛",
        "IN": "印度",
        "IO": "英属印度洋领地",
        "IQ": "伊拉克",
        "IR": "伊朗",
        "IS": "冰岛",
        "IT": "意大利",
        "JE": "泽西岛",
        "JM": "牙买加",
        "JO": "约旦",
        "JP": "日本",
        "JT": "约翰斯顿环礁",
        "KE": "肯尼亚",
        "KG": "吉尔吉斯斯坦",
        "KH": "柬埔寨",
        "KI": "基里巴斯",
        "KM": "科摩罗",
        "KN": "圣基茨和尼维斯",
        "KP": "朝鲜",
        "KR": "韩国",
        "KW": "科威特",
        "KY": "开曼群岛",
        "KZ": "哈萨克斯坦",
        "LA": "老挝人民民主共和国",
        "LB": "黎巴嫩",
        "LC": "圣卢西亚",
        "LI": "列支敦士登",
        "LK": "斯里兰卡",
        "LR": "利比里亚",
        "LS": "莱索托",
        "LT": "立陶宛",
        "LU": "卢森堡",
        "LV": "拉脱维亚",
        "LY": "利比亚",
        "MA": "摩洛哥",
        "MC": "摩纳哥",
        "MD": "摩尔多瓦",
        "ME": "黑山共和国",
        "MF": "圣马丁",
        "MG": "马达加斯加",
        "MH": "马绍尔群岛",
        "MI": "中途岛",
        "MK": "马其顿",
        "ML": "马里",
        "MM": "缅甸",
        "MN": "蒙古",
        "MO": "中国澳门特别行政区",
        "MP": "北马里亚纳群岛",
        "MQ": "马提尼克群岛",
        "MR": "毛里塔尼亚",
        "MS": "蒙塞拉特群岛",
        "MT": "马耳他",
        "MU": "毛里求斯",
        "MV": "马尔代夫",
        "MW": "马拉维",
        "MX": "墨西哥",
        "MY": "马来西亚",
        "MZ": "莫桑比克",
        "NA": "纳米比亚",
        "NC": "新喀里多尼亚",
        "NE": "尼日尔",
        "NF": "诺福克岛",
        "NG": "尼日利亚",
        "NI": "尼加拉瓜",
        "NL": "荷兰",
        "NO": "挪威",
        "NP": "尼泊尔",
        "NQ": "毛德皇后地",
        "NR": "瑙鲁",
        "NT": "中立区",
        "NU": "纽埃",
        "NZ": "新西兰",
        "OM": "阿曼",
        "PA": "巴拿马",
        "PC": "太平洋群岛托管地",
        "PE": "秘鲁",
        "PF": "法属波利尼西亚",
        "PG": "巴布亚新几内亚",
        "PH": "菲律宾",
        "PK": "巴基斯坦",
        "PL": "波兰",
        "PM": "圣皮埃尔和密克隆",
        "PN": "皮特凯恩",
        "PR": "波多黎各",
        "PS": "巴勒斯坦领土",
        "PT": "葡萄牙",
        "PU": "美属太平洋群岛",
        "PW": "帕劳",
        "PY": "巴拉圭",
        "PZ": "巴拿马运河区",
        "QA": "卡塔尔",
        "QO": "离岛大洋洲",
        "RE": "留尼汪",
        "RO": "罗马尼亚",
        "RS": "塞尔维亚",
        "RU": "俄罗斯",
        "RW": "卢旺达",
        "SA": "沙特阿拉伯",
        "SB": "所罗门群岛",
        "SC": "塞舌尔群岛",
        "SD": "苏丹",
        "SE": "瑞典",
        "SG": "新加坡",
        "SH": "圣赫勒拿",
        "SI": "斯洛文尼亚",
        "SJ": "斯瓦尔巴特和扬马延",
        "SK": "斯洛伐克",
        "SL": "塞拉利昂",
        "SM": "圣马力诺",
        "SN": "塞内加尔",
        "SO": "索马里",
        "SR": "苏里南",
        "ST": "圣多美和普林西比",
        "SU": "苏联",
        "SV": "萨尔瓦多",
        "SY": "叙利亚",
        "SZ": "斯威士兰",
        "TA": "特里斯坦达库尼亚",
        "TC": "特克斯和凯科斯群岛",
        "TD": "乍得",
        "TF": "法属南部领土",
        "TG": "多哥",
        "TH": "泰国",
        "TJ": "塔吉克斯坦",
        "TK": "托克劳",
        "TL": "东帝汶",
        "TM": "土库曼斯坦",
        "TN": "突尼斯",
        "TO": "汤加",
        "TR": "土耳其",
        "TT": "特立尼达和多巴哥",
        "TV": "图瓦卢",
        "TW": "台湾",
        "TZ": "坦桑尼亚",
        "UA": "乌克兰",
        "UG": "乌干达",
        "UM": "美国边远小岛",
        "US": "美国",
        "UY": "乌拉圭",
        "UZ": "乌兹别克斯坦",
        "VA": "梵蒂冈",
        "VC": "圣文森特和格林纳丁斯",
        "VD": "北越",
        "VE": "委内瑞拉",
        "VG": "英属维京群岛",
        "VI": "美属维京群岛",
        "VN": "越南",
        "VU": "瓦努阿图",
        "WF": "瓦利斯和富图纳",
        "WK": "威克岛",
        "WS": "萨摩亚",
        "YD": "南也门",
        "YE": "也门",
        "YT": "马约特",
        "ZA": "南非",
        "ZM": "赞比亚",
        "ZW": "津巴布韦",
        "ZZ": "未知或无效地区"
    },
    "extension": {
        " via ": "通过",
        "$1 Buffering?": "$1的缓冲？",
        "$1 Hola to access $2\n\nClick here to do the same: $3\n\nIt installs Hola, which lets me surf the Internet faster and access $4$5": "$1HOLA的访问$2\n\n点击这里做同样：$3\n\n它安装HOLA的，这让我上网的速度更快，访问$4$5",
        "$1 VPN": "$1VPN",
        "$1 VPN Premium": "$1VPN溢价",
        "$1 from $2": "$1$2",
        "$1 not found": "$1未找到",
        "$1 via Hola": "通过HOLA$1",
        "(some Hola features are not available on your version)": "（HOLA的一些功能在这个版本中无法使用）",
        "About": "大约",
        "About Hola": "关于HOLA",
        "Accelerator": "加速器",
        "Accelerator is": "加速器已经",
        "Access $1 - cool site!": "进入$1 - 优秀网站！",
        "Access $1?": "访问$1？",
        "Access any site from any country, free": "免费访问任何国家的任何网站",
        "Access cool sites": "访问优秀网站",
        "Access more sites": "访问更多网站",
        "Access sites censored in your country and accelerate your Internet with Hola - Free!": "访问网站封杀在你的国家，加速您的互联网与霍拉 - 免费！",
        "Access websites blocked in your country, company or school with Hola! Hola is free and easy to use!": "访问网站挡在你的国家，公司或者学校霍拉！ HOLA是免费的，易于使用的！",
        "Access websites blocked in your country, company or school! this extension is free and easy to use!": "访问网站挡在你的国家，公司或学校！这种扩展是免费的，易于使用的！",
        "Accessing $1 with Hola": "正在访问$1使用HOLA",
        "Account": "帐户",
        "Account type": "帐户类型",
        "Activating...": "激活...",
        "Add the free media player": "加入免费的媒体播放器",
        "All ($1)": "所有（$1）",
        "Almost done! Install the VPN engine to start using your VPN": "Almost done! Install the VPN engine to start using your VPN",
        "Apply settings...": "应用设置...",
        "Author site:": "作者网站：",
        "Author:": "作者：",
        "Awesome!": "真棒！",
        "Back to $1": "返回到$1",
        "Be the first to get Hola for iPhone/iPad - Register now:": "抢先取得iPhone/iPad可用的HOLA - 现在注册：",
        "Browsing": "浏览",
        "Buffering problems?": "缓冲的问题？",
        "Buffering?": "缓冲？",
        "Changing country...": "改变国家...",
        "Check out Hola for $1!": "检查HOLA的$1！",
        "Check out Hola for mobile devices": "退房HOLA的用于移动设备",
        "Check your Internet connection": "检查您的网络连接",
        "Choose<br>Country": "选择<br>国家",
        "Configuring...": "设置...",
        "Connecting...": "连接中...",
        "Cool site!": "优秀的网站！",
        "Creative licenses": "创意牌",
        "Delete": "删除",
        "Deleted from my list": "从我的列表中删除",
        "Did it work?": "起作用了吗？",
        "Did you experience any buffering?": "你有没有遇到任何缓冲？",
        "Disliked it": "不喜欢它",
        "Don't show again for $1 for one week": "一周内不要再提示$1",
        "Don't show again for any site for one week": "一周内不要再提示任何网站",
        "Downloading": "正在下载",
        "Enable": "启用",
        "Enable Hola Accelerator": "启用HOLA加速器",
        "Enjoy!": "尽情享受吧！",
        "Enjoying Hola for Chrome?": "享受霍拉为Chrome浏览器？",
        "Enjoying Hola for your browser?": "享受霍拉您的浏览器？",
        "Enter site to access": "输入网址访问",
        "Enter your email": "输入您的电子邮件",
        "Fast": "迅",
        "Finding new peers...": "寻找新的节点...",
        "Finding peers...": "寻找节点...",
        "Free": "免费",
        "From": "从",
        "Full list": "全部列表",
        "Get 24/7 Unblocking": "获取24/7解锁",
        "Get Free Premium": "获取免费高级版",
        "Get Hola Accelerator": "获取HOLA加速器",
        "Get Hola Player": "获取HOLA播放器",
        "Get Hola Plus for un-interrupted, ad-free service.": "获取HOLA增强版，免费去广告服务。",
        "Get Hola Premium": "获取HOLA高级版",
        "Get Hola for Android": "获取Android版HOLA",
        "Get Premium support": "获取高级支持",
        "Get Unlimited Unblocking": "获取无限制解除封锁",
        "Get access to censored sites, try it now: $1": "访问被封锁的网站，现在就来试试：$1",
        "Get free Hola client for better performance!": "获得免费霍拉客户端有更好的表现！",
        "Get help from engineer over Skype:": "通过Skype获取人工帮助：",
        "Get the Fastest Servers": "获得最快的服务器",
        "Go": "去",
        "Go Hola Premium": "转到HOLA高级版",
        "Hate it": "讨厌它",
        "Help": "帮助",
        "Hey,\n\nI'm using": "嘿，\n\n我正在使用",
        "Hi,\n\nI started using $1 ($2). It lets me surf the Internet faster and access $3 in my country.": "嗨，\n\n我开始用$1（$2）了。它让我的上网速度更快并能在我的国家访问$3。",
        "Hola": "HOLA",
        "Hola Accelerator": "HOLA加速器",
        "Hola Media Player": "HOLA 媒体播放器",
        "Hola cannot work because another extension is controlling your proxy settings.": "HOLA不能工作，因为另一个扩展程序正在控制您的代理设置。",
        "Hola does not work well in Windows 8 mode. Please switch to desktop mode. Click <a>here</a> for instructions": "HOLA不支持Windows 8模式。请切换到桌面模式。点击<a>这里</a>查看说明",
        "Hola is not available right now, but we are working on it.": "HOLA暂时不可用，但我们正在努力。",
        "Hola is off, click it to turn it on": "HOLA已关闭，点击开启",
        "Hola site list": "HOLA网站列表",
        "I can now access $1 from any country!": "我现在可以从任何国家访问$1！",
        "I did not experience any buffering": "我没有遇到任何缓冲",
        "I just accessed a censored site using Hola for $1!": "我刚刚通过HOLA访问了$1，一个被封锁的网站！",
        "I'm using $1 to view $2 in my country, and surf faster!": "我使用的是$1，查看$2在我的国家，上网速度更快！",
        "Improve translation": "改进翻译",
        "Initializing...": "初始化...",
        "Install": "安装",
        "Install Accelerator": "安装加速器",
        "Install Free Hola Accelerator": "安装免费HOLA加速器",
        "Install Hola Engine to continue using Hola for free": "安装HOLA的引擎继续使用霍拉免费",
        "Invite friends - free Premium.": "邀请朋友 - 免费获得高级版。",
        "Invite friends. Get Premium.": "邀请朋友。获取高级版。",
        "It was okay": "这是好的",
        "Language": "语言",
        "Let's try other VPNs": "让我们尝试其他VPN",
        "Library": "图书馆",
        "Like it": "喜欢它",
        "Loading": "加载",
        "Loading site...": "加载网站",
        "Log in": "登录",
        "Log out": "注销",
        "Love Hola?": "喜欢HOLA？",
        "Love it": "爱它",
        "Make your Internet better with $1": "使用$1，让你的互联网更好",
        "Menu": "菜单",
        "Might not work on all sites": "可能无法正常工作的所有网站",
        "Mode": "模式",
        "More countries": "更多国家",
        "More sites...": "更多网站...",
        "More...": "更多...",
        "Most popular in": "Most popular in",
        "My Account": "我的账户",
        "My History": "我的历史",
        "My Settings": "我的设置",
        "My favorites": "我的收藏",
        "Need Help?": "需要帮助吗？",
        "Netflix": "Netflix公司",
        "Never ask me again": "不再询问",
        "Never be a peer": "不作为节点",
        "Next": "Next",
        "No": "不",
        "No idle peers found.": "没有找到空闲的可用节点。",
        "No recent videos found": "发现最近没有视频",
        "No saved videos found": "发现没有保存的视频",
        "No title": "无标题",
        "No videos found": "未找到视频",
        "No videos found on active page": "没有影片在活动页面找到",
        "No, I need help": "不，我需要帮助",
        "No, Thanks": "不，谢谢",
        "No, fix it": "不，解决它",
        "Not working?": "没有效果？",
        "Number of users that pressed not working": "报告无法运行的用户数",
        "Number of users that use this option": "使用此选项的用户数",
        "Off": "关",
        "Oh, yes!": "哦，是的！",
        "Old version of Firefox. Press <a>here</a> to upgrade.": "老版本的Firefox。按<a>这里</a>升级。",
        "On": "开",
        "Open Media Player": "打开媒体播放器",
        "Our Brand New Mplayer is Coming Soon!": "我们即将推出全新的Mplayer!",
        "Please disable other <a>extensions</a> that you think might control your proxy settings such as ad-blockers, other VPN services, etc.": "请禁用您的其他代理扩展程序，例如广告拦截，或其他VPN<a>扩展</a>",
        "Please enter a valid email address.": "请输入有效的电子邮件地址。",
        "Please enter a web site address, like facebook.com": "请输入网站地址，如facebook.com",
        "Please help us get better": "请帮助我们做的更好",
        "Popular in $1": "热门$1",
        "Popular in the world": "世界热门",
        "Popular sites": "热门网站",
        "Premium": "高级版",
        "Rate us": "评价我们",
        "Recent Videos": "最近的影片",
        "Reload": "重新载入",
        "Reload Hola": "重新载入HOLA",
        "Remember server": "记住这个服务器",
        "Report a problem": "报告问题",
        "Retry safe mode": "重试安全模式",
        "Safe": "保险",
        "Safe mode": "安全模式",
        "Save": "保存",
        "Saved Videos": "保存视频",
        "Saved for later": "保存后",
        "Search video title": "搜索视频标题",
        "Select a country": "选择国家",
        "Select site to unblock": "选择要解锁的网站",
        "Server saved!": "服务器已保存！",
        "Set safe mode for $1 $2": "设置安全模式$1 $2",
        "Settings": "设置",
        "Share": "分享",
        "Share $1 on $2": "分享$1$2",
        "Share $1 via $2": "通过$2共享$1",
        "Share with friends!": "和朋友分享！",
        "Sign up": "注册",
        "Solve buffering": "解决缓冲",
        "Solve buffering problems with": "解决缓冲问题",
        "Solves it": "解决它",
        "Staff Picks": "工作人员精选",
        "Start": "开始",
        "Start Hola": "开始HOLA",
        "Starting...": "启动中...",
        "Stop Hola": "停止HOLA",
        "Stopping peer routing...": "停止端路由...",
        "Stream": "流",
        "Stream Instantly": "瞬间流",
        "Submit": "提交",
        "Support Hola": "支持HOLA",
        "Talk to us on $1": "请告诉我们$1",
        "Tell friends about $1": "告诉朋友$1",
        "Testing connection...": "测试连接...",
        "Thank you!": "谢谢！",
        "There seems to be an error": "可能发生了一个错误",
        "Top popular sites": "热门热门网站",
        "Translate to your language": "翻译到您的语言",
        "Try again": "再试一次",
        "Try another server": "尝试另一台服务器",
        "Try it": "试试它",
        "Try safe mode": "尝试安全模式",
        "Try to <span>reload</span>": "尝试<span>重新载入</span>",
        "Trying another peer...": "尝试另一个节点...",
        "Turn off Accelerator": "关闭加速器",
        "Turn off Hola": "关闭HOLA",
        "Turn on Accelerator": "启动加速器",
        "Turn on Hola": "打开HOLA",
        "Turn on to get started": "开启并开始浏览",
        "Unblocker": "解锁器",
        "Unblocker is disabled": "Unblocker已停用",
        "Unblocker?": "解锁器？",
        "Unlimited Free Proxy VPN": "无限制免费代理VPN",
        "Unlimited Free VPN - Hola": "无限制的免费VPN  - 霍拉",
        "Update": "更新",
        "Upgrade": "更新",
        "Using": "使用",
        "Using Hola": "使用HOLA",
        "VPN": "VPN",
        "VPN Premium": "VPN高级版",
        "Very old version of Chrome, <a>update</a> Chrome to use Hola": "Chrome版本过老，<a>更新</a>Chrome浏览器以使用HOLA",
        "Video": "视频",
        "Video stuck?": "视频卡？",
        "Videos available for instant streaming": "可以即时串流影片",
        "Want Hola on other devices? (Xbox, PS, Apple TV, iPhone...). Click here": "想在其他设备上使用HOLA吗？ （Xbox，PS，Apple TV，iPhone 等等）。请点击这里",
        "Want to know more?": "想了解更多?",
        "Watch Now": "现在看",
        "We found $1 videos": "我们发现$1视频",
        "We will be in touch with you soon": "我们将与您尽快联系",
        "Working!": "工作！",
        "Working?": "工作？",
        "Works on all sites but slower": "适用于所有的网站，但速度较慢",
        "Yes": "是的",
        "You need to upgrade to the latest version of Opera to use Hola. Press <a>here</a> to upgrade.": "你需要升级到最新的Opera来使用HOLA。按<a>这里</a>升级。",
        "YouTube": "YouTube",
        "back to": "回到",
        "changing...": "更改...",
        "cool sites": "优秀网站",
        "current site": "当前站点",
        "day": "天",
        "days": "天",
        "even more...": "更多...",
        "mode": "模式",
        "more options...": "更多选项...",
        "not working?": "不起作用？",
        "not working? try another server": "不起作用？尝试另一台服务器",
        "on this page": "此页面上",
        "sites that are censored": "被封锁的网站",
        "start": "开始",
        "working? remember": "有效果？记得"
    },
    "site_cdn": {
        "\"Google Analytics\" for your video CDN": "针对您的视频 CDN \"的谷歌分析\"",
        "% of content viewed": "% 的内容被查看",
        "% users playing video": "% 的正在播放视频的用户",
        "... While reducing your CDN costs <a href=\"/faq#commercial\"><strong>(how?)</strong></a>": "... 同时降低您的CDN成本 <a href=\"/faq#commercial\"><strong>（怎样的方式？）</strong></a>",
        "1 hour integration – Start now!": "1小时集成 - 立即开始！",
        "15 minute integration – Start now!": "15 分钟整合 – 马上开始！",
        "A/B test HolaCDN performance on your site vs. your existing CDN.": "A/B测试您网站的HolaCDN与现有CDN的性能。",
        "About": "关于",
        "Better performance means users spend more time on your videos <a href=\"/faq#tech\"><strong>(how?)</strong></a>": "更好的表现意味着用户花费更多时间在您的视频上 <a href=\"/faq#tech\"><strong>（怎样的方式？）</strong></a>",
        "Better user experience increases engagement and drives up monetization": "更好的用户体验能够增加 参与度，驱动 货币化",
        "Blog": "博客",
        "Cheaper": "Cheaper",
        "Compare multiple CDNs": "比较多个 CDN",
        "Customer kit": "客户套件",
        "DMCA": "DMCA",
        "Demo video": "演示视频",
        "Disruptive technology creates disruptive costs": "颠覆性技术会实现颠覆性成本",
        "Documentation": "文档",
        "Don't rip out your CDN, just add Hola. Fast and easy.": "无需更换您的CDN，只需添加Hola。简单快捷。",
        "Download": "下载",
        "Enable HolaCDN and compare": "启用HolaCDN并进行比较",
        "Enjoy free HolaCDN traffic and compare user experience between your CDN and HolaCDN": "享受免费HolaCDN流量，对比CDN与HolaCDN的用户体验",
        "FAQ": "常见问题解答",
        "Faster": "更快",
        "Faster video start<br> and higher bitrates": "视频起动更快，<br>比特率更高",
        "Finally, gain visibility to the real video user experience <a href=\"/faq#statistics\"><strong>(how?)</strong></a>": "最后，能够看到实时用户体验<a href=\"/faq#statistics\"><strong>（怎样的方式？）</strong></a>",
        "Free to use with your existing CDN": "免费使用您的已有 CDN",
        "Got Google Analytics? Get Hola Video Analytics!": "拥有Google Analytics？获取Hola Video Analytics！",
        "Higher video engagement = improved monetization": "更高的视频参与度 = 提高了货币化",
        "Hola CDN multiplexer is based on actual user experience,<br> NOT generic network measurements": "Hola CDN多路复用器基于实际用户体验，<br>而非通用网络测量",
        "Hola Video CDN": "Hola Video CDN",
        "Hola player": "Hola播放器",
        "Hola uses YouTube-like technology to optimize video delivery": "Hola uses YouTube-like technology to optimize video delivery",
        "HolaCDN 1-pager": "HolaCDN 1-寻呼机",
        "HolaCDN Mutual NDA": "HolaCDN Mutual NDA",
        "HolaCDN implementation guide": "HolaCDN 实施指南",
        "HolaCDN presentation": "HolaCDN 演示",
        "HolaCDN’s mid stream switching<br> improves your user engagement": "HolaCDN’s mid stream switching<br> improves your user engagement",
        "Home": "主页",
        "How to make your video amazing?": "如何使您的视频令人惊叹？",
        "Implementation guide": "实施指南",
        "Improve business metrics by 7% or more - guaranteed": "提高业务度量 7% 或者更多 - 绝对有保证",
        "Improve delivery": "改善传输",
        "Improve your streaming. Keep your workflows": "改善您的流式传输。保持工作流",
        "Increase profits": "增加利润",
        "Increase video profitability in 15 minutes!": "仅需15分钟便可增加视频盈利性！",
        "Increased engagement<br> and lower costs": "提高参与度，<br>并降低成本",
        "Integrate with one line of JS code": "与一行JS代码集成",
        "It's like Google Analytics for your video — and it's free": "就像针对视频的Google Analytics一样，但它是免费的",
        "It’s simple. Just add the Hola JS tag to...": "这很简单。只需将Hola JS标签添加到…",
        "License&nbsp;agreement": "许可及协议",
        "Live dashboard": "实时仪表板",
        "Live demo": "现场演示",
        "Lower costs<br> and simple pricing": "Lower costs<br> and simple pricing",
        "Make your video streaming AMAZING!": "使您的视频流令人惊叹！",
        "Measure key metrics": "衡量关键度量",
        "Measure performance": "衡量性能",
        "Measure real-time video performance with “Google”-style analytics": "用“Google”式分析来衡量实时视频性能",
        "Measure the performance of your CDN, and how it affects viewing experience.": "衡量CDN的性能，以及它如何影响观看体验。",
        "Measure users’ viewing experience on the Hola Video Analytics portal. Free!": "在Hola Video Analytics门户衡量用户的观看体验。免费！",
        "Measure your CDN QoE": "衡量您的CDN QoE",
        "Measure your viewers’<br> engagement with free Hola Video<br> Analytics": "Measure your viewers’<br> engagement with free Hola Video<br> Analytics",
        "Mid-stream switching": "中途切换",
        "Mid-stream switching selects the fastest server for each video chunk": "中途切换能为每个视频片段选择最快的服务器",
        "Multi-CDN": "多重CDN",
        "No changes to workflows. No changes to existing CDN. No changes to current player.": "无需更改工作流。无需更改现有CDN。无需更改现有播放器。",
        "No setup fee. No minimum commitment. Same price in all regions.": "无设置费。无最低承诺。在所有地区的价格相同。",
        "One fixed price for all locations. Always cheaper than your existing CDN": "在所有位置均为一个固定价格。始终比您现有CDN的价格更低",
        "One-pager": "单页文件",
        "Optimize": "优化",
        "Presentation": "介绍",
        "Pricing": "定价",
        "QoE Analytics": "QoE分析",
        "Receive alerts and analytics on actual user experience": "接收提醒以及对实际用户体验的分析",
        "Reduce cost": "降低成本",
        "Reduce streaming costs with HolaCDN’s mid-stream switching technology": "用HolaCDN的中途切换技术降低流式传输成本",
        "Reduced buffering<br> and lower fail rate": "减少缓冲，<br>降低故障率",
        "Referral program": "推荐计划",
        "Reliable": "可靠",
        "See Hola on Youtube": "在YouTube上查看Hola",
        "Share Hola VPN on Facebook": "在Facebook上分享Hola VPN",
        "Simple, flat-rate, pay-as-you-go pricing": "简单的统一费率即付即用定价",
        "Simply add one line of JS": "只需添加一行JS",
        "Start now": "立即开始",
        "Start time": "开始时间",
        "Starting to use HolaCDN": "开始使用HolaCDN",
        "Starts streaming from fastest nearby server and continues streaming from lower-traffic servers<br> <br> Faster start times, higher bitrates, less buffering, fewer failures, better long tail video, and lower costs": "从附近最快的服务器开始流式传输，并继续从低流量服务器进行流式传输<br> <br> 会实现更快的起动时间、更高的比特率、更少缓冲、更少故障、更好的长尾视频以及更低的成本",
        "Stream the entire video from one nearby server<br> <br> Suffer from slow response times at peak hours, slow starts, high fail rates, more buffering, and slow handling of long tail content": "从一个附近的服务器传输整段视频<br> <br> 会受到高峰时间响应慢、起动慢、失败率高、更多缓冲，以及长尾内容处理缓慢的影响",
        "Support": "支持",
        "Tell your Google+ circles about Hola VPN": "告诉您的Google+圈子有关Hola VPN的情况",
        "The 3rd Generation Video CDN": "第三代视频CDN",
        "Top brands enjoy higher engagement and profitability": "顶级品牌都拥有更高的参与度和盈利性",
        "Top brands trust us with their video traffic": "顶级品牌将其视频流量业务交给我们",
        "Traditional CDNs": "传统CDN",
        "Turn on hola streaming for faster and more reliable streaming": "开启hola流式传输，实现更快、更可靠的流式传输",
        "Tweet about Hola VPN": "发送有关Hola VPN的Tweet",
        "Use for free with your existing CDN": "配合您的现有CDN免费使用",
        "Users with buffering": "使用缓冲的用户",
        "Using multiple CDNs yet?<br> HolaCDN switcher makes that easy": "已经开始使用多个CDN了吗？<br>HolaCDN切换器使这很容易",
        "Video Analytics": "视频分析",
        "Video Player": "视频播放器",
        "View": "查看"
    },
    "site_hola": {
        "$45 per year ($3.75/month)": "$45 per year ($3.75/month)",
        "$5 per month": "$5 per month",
        "<strong>Free</strong> - use Hola &amp; be a peer": "<strong>Free</strong> - use Hola &amp; be a peer",
        "<strong>Subscription</strong> - use Hola &amp; don't be a peer": "<strong>Subscription</strong> - use Hola &amp; don't be a peer",
        "About": "关于",
        "Access any website": "访问任何网站",
        "Access sites censored in your country and accelerate your Internet with Hola – Free!": "访问网站封杀在你的国家，并与霍拉加速您的上网 - 免费！",
        "All well! Hola seems to be installed & updated": "All well! Hola seems to be installed & updated",
        "Anonymous browsing": "匿名浏览",
        "Anytime, anyplace!": "随时随地！",
        "Back to top": "回到顶部",
        "Blog": "博客",
        "By clicking \"Next\" I agree to": "By clicking \"Next\" I agree to",
        "By clicking the 'Proceed to Checkout' button, you authorize Hola to continue your membership subscription automatically, charged monthly or annually until you cancel.": "By clicking the 'Proceed to Checkout' button, you authorize Hola to continue your membership subscription automatically, charged monthly or annually until you cancel.",
        "Careers": "招聘",
        "Choose Hola premium plan": "Choose Hola premium plan",
        "Choose your plan:": "Choose your plan:",
        "Click here": "Click here",
        "Click next to install the Hola extension": "Click next to install the Hola extension",
        "Click the \"Allow\" button, then \"Install now\" to complete installation": "Click the \"Allow\" button, then \"Install now\" to complete installation",
        "Click the \"Allow\" button, then \"Install\" to complete installation": "Click the \"Allow\" button, then \"Install\" to complete installation",
        "Coming soon for mobile, Mac and linux...": "Coming soon for mobile, Mac and linux...",
        "Community powered VPN": "社区供电VPN",
        "Contact us": "联系我们",
        "Credit card": "Credit card",
        "DMCA policy": "DMCA政策",
        "Detecting Hola...": "检测霍拉...",
        "Download Hola": "Download Hola",
        "Download again": "Download again",
        "FAQ": "常问问题",
        "General": "一般",
        "Get Hola <b>VPN</b>, it's <b>free</b>!": "Get Hola <b>VPN</b>, it's <b>free</b>!",
        "Get in touch": "保持联系",
        "Hang on, installing Hola": "Hang on, installing Hola",
        "Hang on, installing the Hola extension": "Hang on, installing the Hola extension",
        "Hola - Free VPN, Secure Browsing, Unrestricted Access": "HOLA  - 免费VPN，安全浏览，无限制访问",
        "Hola FAQ": "Hola FAQ",
        "Hola browser": "Hola browser",
        "Hola for business (Luminati)": "HOLA业务（Luminati）",
        "Hola gives you the freedom to browse the web without censorship and to watch videos with less buffering and faster start time": "HOLA让您自由浏览网页，而不审查和即时播放媒体文件，而无需等待他们下载",
        "Hola installation": "Hola installation",
        "Hola is free for non-commercial use. For commercial use Hola charges a fee -- this helps keep Hola free for our users.": "HOLA是免费的PC上的非商业用途。对于商业用途霍拉收取费用 - 这有助于保持霍拉免费为我们的用户。",
        "Hola is free!": "HOLA是免费的！",
        "Hola is the first community powered (Peer-to-Peer) VPN, where users help each other to make the web accessible for all. We take great care to protect your privacy, security and personal information. For details on how we do that, visit our <a class=\"link\" href=\"/faq#in_how_is_free\">FAQ</a> page.": "HOLA是第一社区供电（对等网络）VPN，用户互相帮助，使所有的网络访问。我们非常小心地保护您的隐私，安全和个人信息。有关我们如何做到这一点的详细信息，请访问我们的<a class=\"link\" href=\"/faq#in_how_is_free\">常见问题解答</a>页面。",
        "Hola runs on all of your devices. You can even use it on multiple devices at the same time.": "HOLA运行在所有设备上。可以在多个设备同时甚至使用。",
        "Hola's terms of use": "Hola's terms of use",
        "If you want to enjoy the power of the network without contributing your resources, you can purchase a <a class=\"link\" href=\"/premium\">premium</a> subscription. We recommend the free version, and take care to only use your resources when you don't need them.": "如果你想享受网络的力量，同时促进你的资源，你可以购买一个<a class=\"link\" href=\"/premium\">溢价</a>认购。我们推荐的免费版本，并照顾到只使用你的资源，当你不需要他们。",
        "Internet freedom": "互联网自由",
        "Learn more": "学到更多",
        "Next": "Next",
        "Oops, Seems like we have a problem, Please retry": "Oops, Seems like we have a problem, Please retry",
        "Oops, installation failed. Please try again": "Oops, installation failed. Please try again",
        "Operating system is unsupported": "Operating system is unsupported",
        "Opt out of the community": "退出社区",
        "Over <strong>{number} {number, plural, other{million}}</strong> users are browsing the web securely, with freedom. And it's <strong>free forever.</strong>": "在<strong>{number} {number, plural, other{million}}</strong>用户安全浏览网页，与自由，享受视频流瞬间。And it's <strong>free forever.</strong>",
        "Please update your browser": "Please update your browser",
        "Please, install supported browser:": "Please, install supported browser:",
        "Policies &amp; press": "政策及新闻",
        "Popular sites page": "Popular sites page",
        "Press kit": "新闻资料袋",
        "Privacy": "隐私",
        "Problems? Try to re-install": "Problems? Try to re-install",
        "Proceed to Checkout": "Proceed to Checkout",
        "Publisher TOS": "出版商TOS",
        "Publishers": "出版商",
        "Repeat": "Repeat",
        "Report abuse": "报告滥用",
        "See Hola on Youtube": "见霍拉在Youtube",
        "Select payment method:": "Select payment method:",
        "Select subscription type:": "Select subscription type:",
        "Share Hola VPN on Facebook": "分享霍拉VPN在Facebook上",
        "Spread the word": "流传着一句话",
        "Start": "开始",
        "Take a look at our": "Take a look at our",
        "Tell your Google+ circles about Hola VPN": "告诉霍拉VPN你的Google+圈子",
        "Terms": "条款",
        "Try any of the following solutions:": "任何尝试以下解决方案：",
        "Tweet about Hola VPN": "鸣叫霍拉VPN",
        "Used by over <b>{number} {number, plural, other{million}}</b> people around the world": "超过<b>{number} {number, plural, other{million}}</b>人们习惯在世界各地",
        "We've detected that your web browser is outdated, please": "We've detected that your web browser is outdated, please",
        "What are you waiting for?": "你在等什么？",
        "When download completes, click to install": "When download completes, click to install",
        "Why use Hola?": "为什么要使用霍拉？",
        "Your browser is not supported": "Your browser is not supported",
        "Your operating system is unsupported": "Your operating system is unsupported",
        "click here to update your browser": "click here to update your browser",
        "if your download doesn't start": "if your download doesn't start",
        "of": "of",
        "step": "step",
        "to the current version.": "to the current version."
    },
    "site_lum": {
        "250": "250",
        "500": "500",
        "$0.85 per GB for static IPs": "固定IP价格$0.85/GB",
        "$1 per GB for static IP": "固定IP价格$1/GB",
        "$1 per GB for static IPs": "固定IP价格$1/GB",
        "$10 per GB": "价格$10/GB",
        "$12.5 per GB": "价格$12.5/GB",
        "$3 per GB": "价格$3/GB",
        "$6 per GB": "价格$6/GB",
        "1,000": "1,000",
        "1,000 GB included": "包含1,000 GB",
        "10,000 GB included": "包含10,000 GB",
        "100 GB included": "包含100 GB",
        "250 GB included": "包含250 GB",
        "30,000": "30,000",
        "40 GB included": "包含40 GB",
        "6,000": "6,000",
        "<h3>Consumers choose to be part of the network</h3> Consumers can use the HolaVPN service by contributing their idle resources or by paying a monthly subscription instead.": "<h3>消费者选择成为网络的一部分</h3> 消费者可以通过奉献他们的空闲资源或通过支付月费来使用HolaVPN服务",
        "<h3>Luminati is based on our consumer P2P routing service</h3> Hola's popular P2P routing service allows consumers to browse anonymously, by routing their HTTP requests through other Hola users.": "<h3>Luminati 是建立在我们消费者P2P路由服务的基础上</h3> Hola是流行的P2P路由服务，通过其他Hola用户路由的HTTP请求允许消费者匿名浏览",
        "<h3>The Luminati business proxy network</h3> Luminati enables businesses to route their HTTP requests through this huge P2P network on a pay-as-you-go basis. The Luminati service is what makes the Hola consumer network free for millions of users.": "<h3>Luminati 商业代理网络</h3> Luminati 使企业能够通过这个庞大的P2P网络以现收现付付款模式的基础上路由他们的HTTP请求。 Luminati 服务使得Hola消费者网络为数百万用户提供免费服务。",
        "<i class=\"github\"></i>Get Source Code": "<i class=\"github\"></i>获取源代码",
        "<span></span> Recommended!": "<span></span>推荐！",
        "<strong>Only static IPs</strong>": "<strong>仅用固定IP</strong>",
        "ASN": "ASN",
        "About the Luminati network": "About the Luminati network",
        "Ad verification": "广告验证",
        "All parameters of the default connection types saved in a modifiable configuration file.": "All parameters of the default connection types saved in a modifiable configuration file.",
        "Any": "任何",
        "Any city": "任何城市",
        "Any country": "任何国家",
        "Asia - Pacific": "亚太",
        "Blog": "博客",
        "Brand Protection": "品牌保护",
        "Business proxy network": "企业级代理网络",
        "Business<br> proxy network": "企业级<br>代理服务器",
        "Cancellation &amp; refund": "取消及退款",
        "City": "城市",
        "Clear usage charts with bandwidth, requests, and connections.": "清晰的使用流量面板, 记录流量，请求数和连接数.",
        "Click the toggle to&nbsp;learn more about Luminati features": "点击展开按钮，获知更多Luminati功能",
        "Collect pricing information without being blocked or misled": "无阻碍获得价格信息",
        "Comparative intelligence": "智能比价",
        "Concurrent sessions": "并行工作段",
        "Config": "配置",
        "Contact": "联系方式",
        "Country": "国家",
        "Easy access to event logs with users IPs, target website, and results.": "轻松获取事件日志，记录用户IP, 目标网站和请求回应.",
        "Europe": "欧洲",
        "FAQ": "常见问题",
        "Failure rate": "失败率",
        "Features": "功能",
        "Free Trial": "免费试用",
        "Geo-Distribution": "地理位置分布",
        "Help job seekers and employers connect faster and more effectively": "帮助求职者与雇主更快地牵线，更有效地互动",
        "High volume": "大流量",
        "History": "历史",
        "How it works": "工作原理",
        "IP Stickiness": "IP粘性",
        "IP switches": "IP切换",
        "Install via NPM": "使用NPM安装",
        "Keep sessions alive via the same IP, by automatically sending a ping every [60] seconds.": "Keep sessions alive via the same IP, by automatically sending a ping every [60] seconds.",
        "Live dashboard": "在线控制面板",
        "Logs all of your SSL traffic (requires you to install a self-signed certificate).": "Logs all of your SSL traffic (requires you to install a self-signed certificate).",
        "Luminati is a service by <span class=\"lum-hola-logo\"></span>": "Luminati是<span class=\"lum-hola-logo\"></span>旗下服务",
        "Luminati proxy manager": "本地代理管理器",
        "Luminati proxy manager<br> features": "Luminati代理管理器<br>功能",
        "Luminati's proxy manager makes it easier to integrate Luminati as your proxy network. It enables more features than the standard Luminati API and helps achieve faster performance.": "Luminati的代理管理器使您更容易集成Luminati. 功能比标准Luminati API更多，性能更强。",
        "Maintain a pre-established pool of sessions with Luminati super proxies to add more capacity (# of IPs) faster.": "Maintain a pre-established pool of sessions with Luminati super proxies to add more capacity (# of IPs) faster.",
        "Medium": "中等",
        "Monitor the web for proper use of your brand to protect your Intellectual Property, trade marks, and pricing strategy": "监控网络合理正当使用你的品牌，保护IP, 商标以及定价策略",
        "Number of IPs": "IP数",
        "Plus": "高级",
        "Pool size": "池大小",
        "Pricing": "价目",
        "Privacy": "隐私权",
        "Production": "中级",
        "Referral program": "内推计划",
        "Report abuse": "举报非法使用",
        "Residential": "真实用户",
        "Route SOCKS5 requests.": "路由转送SOCKS5请求.",
        "Run": "运行",
        "SOCKS5": "SOCKS5",
        "SSL Sniffing": "SSL探查",
        "Sales Intelligence": "智能销售",
        "Saves crawling history and statistics.": "Saves crawling history and statistics.",
        "Self-Testing": "自测",
        "Simple approach to billing section with payment history, usage, and current account balance.": "简明的支付方式，提供支付历史, 使用量, 以及当前账户余额.",
        "South America": "南美",
        "Start free trial": "开始免费试用",
        "Starter": "初级",
        "Static": "固定",
        "Static IPs": "固定IP",
        "Sticky IP": "粘性IP",
        "Talent Sourcing": "人才搜集",
        "Test your web properties from any city in the world": "用全世界IP来从全世界测试你的网站和在线应用",
        "The Luminati network consists of millions of nodes with residential IPs and geographic coverage of every city in the world. Scale up to millions of IPs and back down to a few, using a simple API.": "Luminati 网络由数百万个节点组成，覆盖世界上每个城市的真实IP。 使用简单的API对接，可以扩展到数百万个IP并回溯到几个IP。",
        "Toggle navigation": "开关导航",
        "Type of IPs": "IP种类",
        "USA & Canada": "北美",
        "Understand who are the best customers for your service": "了解你的服务的最佳目标消费者",
        "Unlimited": "无限制",
        "Use": "使用",
        "Verify ad integrity via millions of residential IPs. Eliminate misleading advertisements and backlinks": "使用百万真实用户IP验证广告合法性和真伪. 去除误导广告和钓鱼链接",
        "Very low": "非常低",
        "What customers are<br> doing with Luminati": "用户<br>怎样使用Luminati代理？",
        "residential": "真实",
        "residential IPs worldwide": "全世界真实IP",
        "static": "固定"
    }
}
